有冇巴有興趣攪體育會, 強身健體?

心態唔改變，點練都無用，只會變黑帶沙包

運動可以改變身心